[GME] 其實星期一開晒逃生門你地都唔走 唔怪得人

SI急跌消息 開市前S3 Partner一早出左
星期一開出黎316 最高去到322 盤前仲衝過去350up
咁你地走唔甩 真係唔怪得人

星期一之後先入嗰啲仲衰
你買GME就係搏出現Short Squeeze
而家連Short Squeeze既條件都冇埋 你仲盅埋去做乜
真係嫌錢多咩

買得meme股你地就mon實啲啦
唔係mon連登reddit嗰啲圍內打丁post呀 係真係做下research睇下有咩最新update呀

佢地無怪人 怪個天姐 仲覺得係洗橫手

覺得個新SI係假 係陰謀 全世界逼害傻散系列
見你仲係個post 建議你慳返淡氣
而家仲未醒既人係唔會醒
直到全世界都WFC GME 股價陰到落返佢應有既價值

而家唔好阻住佢地圍爐打丁啦

仲有幾多人俾佢地呃緊

係deep state 既fake news
收到風SI 200%

其實星期四禁人買貨 根本就要沽 開左市後成粒鐘都唔跌 唔沽等幾時。我當時走晒d option 大賺差唔多9倍

死ib唔比買gme. 大賺9倍割席

牛牛一禁買賣我即賣

得啦得啦 就嚟睇到厭

入去個post睇左陣
有幾個仲講緊S3個SI其實應該係122%
呢個已經駁撚左係錯好耐 選擇性吸收資訊既

好似禁買之後先出現堆 32857撚
痴撚線

加上錯唔錯都好 個故事已經唔再存在

我係傻淡 SOR

未必有關既
但係後期討論氣氛真係好唔健康,即係sh同推post,完全冇討論空間
初初d post真係詳細分析各方理據我先入

真係咁，點解仲要restrict人買入？ 你答我

【突發】本人強烈建議，所有買左gme嘅sh撚，睇睇呢本書嚟自救

就算仲有大量淡倉
1. 大鱷係咪得一條?
2. 大鱷淡倉平均成本係幾多?
根本唔知 如果啲主力淡倉已經搬左係300-500蚊開 你squeeze乜野?

其實真心 可憐個d 入世未深 學生
一野比d賭徒 攪到無左一筆錢
心理壓力又大

兩日開11個post

唔好一廂情願覺得仲restrict緊 就一定係hf未平晒啦
Btw RH解返禁 GME今晚係咪要開party啦?

仲restrict緊 唔係一箱情願 你唔好只活係自己世界 一箱情願咁睇淡啦 做好啲research 先出黎講啦

我好心啲喂埋你啦
答又答唔到我

苦等有回報了

Broker禁左買之後 記得啲人話好黑暗 好嬲
本來諗住$500走嗰啲 吹風吹到話掛$32,857到價先走

睇到我

依家RH 解左禁你睇吓個價先啦on9仔

完了SS

樓主勁過孔明